（即時）九龍灣祥業街有3架狗車

2架小巴，1架衝鋒車，全部滿客

但成個九龍灣咩事都無，又出嚟呃OT?

黑警又想火燒黨鐵站